07年開始上高登 去到連登成立過檔，今日真係以自己係連登仔而自豪

上過高登時代既都知現實係唔會敢認自己有上
去到今日真係完全以連登仔自豪
好撚團結

呢個真 我都應該大約06年左右開始上
以前俾人知仰高登仔會俾人笑

高登手足都付出好多

唔割蓆